一人一個成日做但毫無意義既事

溝女

一定係番工

比較樓價

上連登

屌西

返工會出糧又學到野點會無意義呢

都係，因為比黎無用一定會升退！既

手動呼吸

屌你老母

手動眨眼

諗中左頭獎啲錢點洗

生存

返工 打機

metoo

認真 上連登

數錢

計錢銀有關嘅數
明明得嗰少少錢

你以為啦
有d人打緊份無興趣既工架嘛